%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Expériences Professionnelles}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Data Scientist} % Job title
    {Betclic Group : Paris sportifs, poker en ligne et sport hippique (4 ans).} % Organization
    {Bordeaux, France} % Location
    {Jun. 2019 - présent (4 ans)} % Date(s)
    {
    Développement et mise en production de plusieurs modèles de détection de blanchiment d'argent ($\sim80\%$ d'alertes pertinentes) et de détection de comportement d'addiction au jeu d'argent ($\sim75\%$ d'alertes pertinentes) pour les services Légal et Payement de Betclic.\newline
    Systèmes de recommandation de sport et d'offre de paris mis en production pour l'équipe Marketing.\newline
    Outils de détection de churn et de lifetime value pour les équipes d'Acquisition.
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Data Scientist Advisor} % Job title
    {Cdiscount: Commerce en ligne (3 ans et 4 mois).} % Organization
    {Bordeaux, France} % Location
    {Nov. 2018 - Mai. 2019 (9 mois)} % Date(s)
    {
    Rôle de consultant Data Science dans les équipes internes de Cdiscount. Construction d'un clustering massif sur la clientèle lors de la mise en place du service Cdiscount Voyage.\newline
    Système de détection de bot utilisant un modèle de détection d'anomalie et analyse du signal.\newline
    Analyse de sentiment en continue sur les tweets en lien avec Cdiscount (NLP).\newline
    Détection de produits du catalogue Cdiscount dans des images postées sur Instagram (Tensorflow, Mask-RCNN, MSCOCO dataset).
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Data Scientist} % Job title
    {} % Organization
    {} % Location
    {Oct. 2016 - Oct. 2018 (2 ans)} % Date(s)
    {
    Amélioration continue de la pertinence des résultats du moteur de recherche et du moteur de  recommandation produit de Cdiscount.\newline
    Mise en place récurrente de test A/B.\newline
    Résultat : quote-part du volume d'affaire globale du moteur est passé de $30\%$ à $50\%$ après optimisation.
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Data Scientist Intern} % Job title
    {} % Organization
    {} % Location
    {Mar. 2016 - Sep. 2016 (6 mois)} % Date(s)
    {
    Preuve de concept de la personnalisation client du moteur de recherche utilisant des modèles de classification et de clustering.\newline
    Prévision géographique d'achat et enrichissement data avec les bases open source de l'INSEE (Iris et données carroyées) à des fins de livraison express.
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Data Scientist Intern} % Job title
    {Idaia Group: Data consulting (3 mois).} % Organization
    {Bordeaux, France} % Location
    {Jun. 2015 - Aug. 2015 (3 mois)} % Date(s)
    {
    Développement et implémentassions d'outils machine learning de classification multi-classes pour la catégorisation de produits.\newline
    Utilisation de Python and Scala dans un environnement big data Apache Spark.
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
